一人一份在香港地，年青人可以入行既行業

我先，IBank

公墓員 (officer grade)

打機

M記
7仔

紀律部隊

PTBF/GF
no kiss no sex

升降機行業，歡迎加入

服務業

倉

民X聨 if you can not beat them , join them

搓your breast